黃色經濟圈將注定失敗

當大家向度圍威喂打飛機既時候

好多店已經好醒目 唔會特別亂講說話
目的係唔比我地加佢間店入藍店List

甚至好多藍店都扮黃呃緊大家錢
一句香港人加油就話自己係黃店 但係店入面仲播住tvb新聞台

想問下大家
黃色經濟圈係咪要進入下一個階段呢?

例如:
1.播TVB既一律歸納為藍店?

2.捐下錢/罷下市/有出力先可以歸納為黃店?
但有D手足話藍店識回頭是岸係好事

3.抽起左TVB廣告既可唔可以好似之前寶礦力抽起TVB廣告都有一人一支寶礦力既Challenge咁
支持一下佢地 又可以比無抽起廣告既商戶知道 抽廣告個利潤更大

五毛
Ban

咁努力推廣吓囉~

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

樓主講嘅嘢值得深思
只係標題吸引唔到人入嚟

Push

推

唔播Tvb咁簡單都做唔到真係收得皮

真
仲要係新聞台
下下聽到D地盤佬講政事講到曉飛真係好L煩

播Tvb 就係藍店

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

建立黃色經濟圈
加入宣傳單張推廣(消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派和調查警察罪行)
他夠膽張貼者一張海報承認他是黃店
無論他是什麼行業
應該也可以這樣區分(大部分的店舖)
迫他們表態
不能再做中間人(左右逢源)
摧毀香港的未來!!!

請幫手推廣和加入群組及策劃制定行動的目標和路線圖
請認真考慮這個建議[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞
現在還有幾個月時間
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉
調查和改革警隊
救手足<特首可以決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 爭取更多選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及同時建立黃色經濟圈守護香港權益

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]